Функционал анонимного пользователя:
1) Регистрация
2) Авторизация

Функционал авторизированного пользователя
1) Выход из аккаунта
2) Посмотреть профиль
3) Удалить аккаунт
4) Создать товар
5) Продать товар
6) Просмотреть созданные товыра
7) Просмотреть проданные товары
8) Создать обсуждение
9) Комментировать обсуждение
10) Читать чужие обсуждение


